[估地方] 尿毒症婦急病過身 家屬控告地鐵女乘客無讓座

要告就全車一齊告